<?xml version='1.0' ?>
<doc>
    <title class="title">FyQ Casals - Digital_u0_0</title>

    <texto class="textoCabecera">Tercera ley de Kepler</texto>

    <texto class="textoAyudaTitulo">© Editorial Casals, SA</texto>
    <texto class="textoInfo1">Creación y edición:</texto>
    <texto class="textoInfo2">Editorial Casals, SA</texto>
    <texto class="textoInfo3">Programación:</texto>
    <texto class="textoInfo4">David Perea Mora</texto>
    <texto class="textoAyuda">Los derechos de propiedad intelectual de este contenido digital y el ejercicio de los derechos de reproducción, distribución, comunicación pública y transformación es exclusivo de Editorial Casals, S. A. El usuario que acceda a este contenido digital no puede copiar, modificar, distribuir, transmitir, comunicar públicamente, reproducir, almacenar en un sistema de recuperación de datos, publicar, ceder, vender los elementos anteriormente mencionados o crear nuevos productos o servicios derivados. Únicamente queda autorizada la visualización y carga para el uso personal y no comercial del usuario, sin que pueda hacerlo extensivo a terceras personas o entidades. Queda expresamente prohibida la alteración del contenido o estructura de este contenido digital por parte del usuario sin el permiso expreso y por escrito de Editorial Casals, S. A. Cualquier utilización de este contenido digital o de sus contenidos contraria a la normativa vigente podrá ser perseguida.</texto>
    
    <texto class="textoExplicacion">Para cualquier planeta, el cuadrado de su período orbital es directamente proporcional al cubo de la longitud del semieje mayor de su órbita elíptica. Selecciona el planeta que desees para comprobarlo.
	</texto>
    <texto class="textoExplicacion2">Semieje mayor</texto>
    <texto class="textoExplicacion3">Excentricidad</texto>
    <texto class="textoExplicacion4">Líneas a focos</texto>
    <texto class="Planetas">Elija un planeta</texto>
    <texto class="Mercurio">Mercurio</texto>
    <texto class="Venus">Venus</texto>
    <texto class="Tierra">La Tierra</texto>
    <texto class="Marte">Marte</texto>
    <texto class="Jupiter">Júpiter</texto>
    <texto class="Saturno">Saturno</texto>
    <texto class="Urano">Urano</texto>
    <texto class="Neptuno">Neptuno</texto>
    <texto class="planeta">Planeta: </texto>
    <texto class="aTs">años terrestes</texto>
    <texto class="aT">año terreste</texto>
    <texto class="UA">UA</texto>
    <texto class="datoUA">1 UA = 149.597.870 km</texto>
    <texto class="textoInfo5">Demostración numérica de la tercera ley de Kepler para los planetas del sistema solar.</texto>

</doc>